ps4 pro club 招d1 d2隊

Tg@Ronalinmo

打咩位都ok，除左龍
咩位都94，lb rb 95

基本上晚晚十點都可以開波
以前打開d1 d2
歡迎搵小弟試腳

Thanks

我地岩岩都升左D1 啦wor